---
id: "423617072340267"
title: Back to the 70ties
start: 2021-08-20 21:00
locationName: Die Apotheke
address: Olgastraße 143, 89073 Ulm
link: https://www.facebook.com/events/423617072340267/
image: 236435151_4433022570074175_8732737356012302513_n.jpg
isCrawled: true
---
Packt Eure Hawaihemden aus, steckt Euch Blumen ins Haar and let it flow... Dj bboy chkoz greift tief in die Plattenkiste und legt  70`s tropical, word funk music, afro funk, asien funk, oriental funk .... für Euch auf.Von bekannten Hits bis Underground. 